葵芳通入貨櫃碼頭條隧道都有連儂場

不過已被破壞

啱啱都有人破壞
有巴打拍左片
已經有街坊幫手起番

特別嗚謝中年大叔幫手跳起貼番好